大家今日食咗幾多亞古獸

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

0

仲食金拱門，睇住食撚死呀

SORR撚Y 窮L

國難當前，窮唔係一個藉口

0件